仲有兩個月就2018

你今年做過乜黎？ 定On99咁過

又哂咗一年

冇呀 做咩做7下7下

或者呢兩個月會中六合彩頭獎 同女神出街
搵到工